[學神]覺得渣車好難

學左8堂仲練緊扭軚
扭扭下扭到交叉手
轉彎又唔識就位
又成日唔記得睇鏡
渣車原來咁難

搭車

真係好難

我電單車考咗一次就得

棍波貨Van考咗五次都未考到

我應該唔再考，可能我呢啲注定辛苦命，要日曬雨淋揸電單車

勸你考到都唔好揸

吓 上左20堂 棍van 1take搞撚掂

揸車係靠天份同練習
天份唔夠就練習多啲啦

電單車唔係難d?

真係冇咩天份
手腳唔協調加反應慢

4月就考

想渣車溝女

你千祈唔好揸出街

買套軚盤, 裝隻 iracing 同citycar driving 日日渣吧啦

去超市拎架手推車當揸車

棍van 1 take路過🤓

8堂都咁樣真心唔好揸

考到牌 雪左兩年都已經唔識揸

咁廢。。我報完直接去考 學都無學過，pass

真 見好多人想甩左p先揸車真心怕左佢地無形炸彈

唔好揸車 你會害死人

搭巴士啦 香港d路已經夠塞
第時比你撞一撞 成條路比你買起
的士狗你hi一hi佢 已經開你5000蚊啦
搭巴士岩架喇

唔得就補鐘 補到熟哂為止

8堂都扭唔好軚 我覺得可以放棄...

我學車個陣已經識單手扭軚
可能玩得多賽車game

有咩咁難 講詳細少少

你都唔係唔好考啦
放返d時間出黎貼同慳返幾千蚊

第一次肥鬆手回軚 捽軚
第二次肥彈極力子起步
第三次肥唔小心做左踭趾

可能你真係唔適合揸車

第8堂仲學緊扭軚盤
樓豬咁撚樣都考到
我跟佢姓

幾時考第四次

練多啲先喇

上成20堂都攞出嚟講

點樣執生好似重要d

加油呀
學左幾多堂

有條友坐喺你隔離捉鳩你睇撚住你同你自己揸係兩回事黎

例如轉彎控唔好部車
唔知要扭幾多軚
隻手跟唔切個腦咁

考左五次都堅持唔轉自私你都幾硬頸

第4次搞掂左啦

50，60堂左右啦 日日都比cfu 屌我揸到好似車手咁做乜春野

軚盤+TruckIR+webcam+euro truck simulator 2
優
game 內視點會跟著個頭喐
有大量疑真路面

缺
歐洲全部左軚得英國用右軚

d 的士佬生到隻豬咁都考到啦
你驚乜

其實呢啲嘢根本唔應該用大腦諗
你行路轉彎會唔會用大腦諗下隻腳應該扭幾多度?

唔係講笑 學車果陣真係咁做過

我想揸農夫車

學車唔難

pass 左出黎

識處理馬路危機先係打大佬

不過揸得多就熟

muscle memory

你pass away咋..？

建議你坐返巴士， uber

每次上2 堂, 最尾有1 堂做考牌( 呃錢pk), 姐係上9.5 次, 算好好了

買部logitech G25操下

清考車都踭趾
你80入彎？

我個陣學車，會係屋企模擬下扭軚，你可以拎個圓形圈/盤去模擬，練到接近反射動作

Btw, 扭豬腸軚(唔知係咪咁形容)應該無咁易交叉手

上堂最緊要係吸收多d泊車同路面經驗，練扭軚超唔抵

識人駕駛學院考7次先pass
坐過一次車尖沙咀番荃灣全程無望過鏡嚇撚死我.
我隔離人肉雷達提佢水先安全落到車

唔好咁在意幾多圈，憑感覺扭

同埋望遠d, 你就自然知有冇扭多扭少, 再修正

清真心勁，有冇用埋坑渠蓋過灣？

ching ho ball

1take 棍van
p牌揸緊2500cc 歐洲車

冇你咁勁
上左10堂 自私 1take搞撚掂

咩彈極力子起步咁好聽，吊得閪就吊得閪啦

想轉線但比條dc9篤 嬲到我揸住架van仔想同佢鬥起步 彈左先醒起自己考緊車

唔好啦 呢個會肥太接近物體又傷車

8堂45分鐘定1.5hr先 好大分別

45min

咁都唔算好多

公路炸彈

以前學1.2牌去機鋪學扭軑

弱智真係唔好揸車

其實唔難

利申：巴士佬

你輕度弱智？

咁都覺得難
你考完真係出街過紅隧應該企左係度

唔好學啦 咪做公路炸彈

真心其實講天份
Handicap咁不如認命

咁你都廢，我見過有d唔駛考都攞到牌。

有d人天生係協調唔到 建議你都係唔好學 俾你符碌考到都唔夠膽揸出街

妖，你練唔夠啫。
唔信你練到倒後行都考唔到

學車最快30kmh 係畀你搵軚感、要扭幾多